點解今年唔見失達apple 期貨分析師？

Gay No 同牙勇呢？

因為每次都睇唔透